香港電燈接貨區

各位巴絲打算幾時入手?

跌20%再睇

準備

連登又話公用股唔會死

阿爺話今年有個登字既都要收皮

連登仔話接=放得

6蚊樓下先買

仆街，8蚊入既，要收幾多年息先掂

我諗你可以睇下佢跌幾多再計通脹，買左幾手呀？

見６字頭先講

3萬股

佢話減20%息，個價咪照跌咁多咪得

都係ss收息
點解唔買6823
起碼有5G增長面撐下

6.7左右就差唔多

諗住求其穩穩陣陣好過放銀行咁遮，咁樣起碼又坐幾年

用近日高位計，咪6.6 左右囉
所以而家點接得落